上一次眼淚比左邊個？

朋友由細識到大 到見到佢結婚個時感動得濟
希望樓下唔好答我 切洋蔥

拉

Ex

切辣椒

食wasabi

仔

切洋蔥

份工

31號 擺低花嗰陣

Kobe Bryant

爆石
差D要入醫院

自己...

呢個post
【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武

推

那一定是帶著回憶的眼淚

kobe

又比你諗到

忠犬八公

wasabi 應該同眼淚係好朋友 成日一齊黎

眼淚總是愛情的副屬品

香港

我淨係希望下次流淚唔再係為同一個人
已經太多次了

Same

被捕手足

我個肺

一次食唔到三枝煙 唔夠你壞
女神都令到你流淚 咩事？

啱啱一路行返屋企一路大喊

壓力好大？

裝香都係 上個月係 29號

梓樂喪禮

我仲好記得個日係農歷初三 我係因為佢熱愛籃球 因為佢先睇NBA
I know that feel Bro

ex

太痛？

媽媽 幾分鐘前 知道家母生cancer 仲未Grad 好無助

發生左咩事？ 因為恨自己？

今日聽聽下和你飛喊佐

Ching要堅強
屋企唔夠錢？

催淚彈 早幾日
哭𠹌佐、

變左河了 你一定好記得眼淚的味道？

一個鐘前 我老豆

周梓樂同學

一個唔珍惜自己既人

眼藥水

你個名 為香港留過淚 都因為對呢片土地有愛

歷史都是好痛苦

佢既fadeaway 我一定會比個孫睇 mamba never died

好多狗狗片都用左我好多眼淚

那代表那個人對你真的很上心
但似乎你已經很受傷

要探下佢地呀

花左？

少花

好似佢做左啲野 令到你好痛苦 會唔會留個tg 傾傾？ 樹窿open

睇三年A班，後面嗰幾集同畢業禮留咗幾多眼淚，自問眼淺。

手足

希望佢會在天上望住我地 我地都唔會忘記佢

每一個前度 都有好多故事 我比左好多滴佢地

見到手足被屈斷手

呢一次運動 顯露左好多人性光輝
但亦揭露左好多醜陋
為左錢 權力 人性可以原來可以去到咁黑暗
為左自由 人權 公義 仍有人可以付出生命/前途
一班人因為愛呢個城市而走上街頭
然後比一班自稱愛國愛港既人指鬧侮辱
呢一代香港人好高質
但香港呢個地方唔值得擁有香港人

呢個消息一定好衝擊
洗唔洗tg 傾下

周梓樂

蘋果動新聞嘅抗暴之年

沒有歌 怎可說心事

初戀

7月1 睇立場live有班手足沖入去救人

覺得自己好差

巴打要加油

社工

小學之後就冇流過眼淚

突然有人鼓勵我
雖然唔知你邊個，但多謝你啊

好朋友結婚

29號，睇到手足比啲人渣點對待同所做嘅一砌，已經分唔到係嬲到流眼淚定無力阻止而流

朝早起身

Ex
細個覺得自己唔會因為女而落淚
點知到自己親身體會個陣
眼淚都係唔爭氣咁湧出
樓主講得好啱 每滴眼淚都注滿回憶
不過眼淚都幫我帶走左傷痛
衣家諗返起ex都係一啲甜蜜滋味

me too

聽住潘裕文首離人 諗起ex 唔知點解眼濕濕

我係2020 年旺角街坊第一滴

心痛自己

咁你一定好痛心 為什麼唔接受佢？

美股

老豆發生左咩事？

大家都好掛住佢

愛的迫降

樓主社工嚟

自己

岩岩再睇7.1片，記者一路係立法會行，一路訪問個妹妹，話要入去拉埋4個手足走

非行動post 推乜春呀屌你老母三毛狗

same

喊撚左 點解呢個世界咁多表情撚

係

夜麻麻有咩煮

屌你老母社工搵食還搵食
咪撚霸住個熱門啦on99

我隻貓
因為弓蟲所以走左
係走之前醫生同我講一係醫（個時未確定係弓蟲） 一係幫佢安樂
係我考慮緊個時佢幫我做左選擇

自已諗番會唔會覺得好唔值得

上撚咗熱門喇仲推
屌你老母

日日都喊

咁宜家一定好擔心 好無助 唔知點 隔離緊？

有朋友推薦 提醒自己一定要睇！

睇到都心痛

之前擔心 宜家開始無咩嘢
唔係武肺 肺炎Only 手尾長
不過成日發燒

it was the best of times,
it was the worst of times

梓樂應該要和我們見證更多更多

呢一年每一刻有感動的淚 也有痛恨 傷心的淚

睇完抗爭手足家書
拉

初戀永遠都是最美的景象

最了解自己既朋友

1987逆權公民 啱啱又睇多次

絲打撐住呀！

要走一齊走

因為做錯左啲事？

連登有愛

屋企

巴打你個名都好有feel ，我都未見過凌晨4點的屯門。

一樣到現在都唔相信

yesssssss

Avicii

我隻貓

咁你感覺如何喔 好還是壞喔

拜梓樂既時候

唔分享下？

周子樂爸爸同佢個仔講嘢張圖，嗰時搭緊飛機係㗎飛機度喊到收唔到聲。

巴打一樣wo 黎緊又有朋友結婚

烈士

梓樂 ，打錯sor

可能兩樣都有 一些傷感 一些痛恨 一些心酸

打喊露？

眼淚真的有不同的意義
每次分離時 以為自己好堅強 點知啲回憶一黎 喊到傻左咁
回憶總是美好

爺爺

where is haha point

she

離人揮霍著眼淚
迴避還在眼前的離別

理大圍城嗰晚

為自己流淚 又係另一個痛苦

垃圾社工霸住個熱門仲推推推
唔怕比人裝修咩？

輸左好多？

呢位巴打就有誠意
煮咩呀 好肚餓

當見到相關嘅事不斷loop就會覺得無力感太重，心力交瘁，之後就會失眠訓唔著，半夜聽抗爭歌安慰自己

中大

All might

好想要感動既感覺

男朋友

10月左右搭巴士返工
睇連登前一晚熱門睇到眼濕濕

831

一個人睇返校，完場o個時諗起尚未等到自由來臨就犧牲左既手足，漆黑中爆喊左出黎

有無手足都係咁

Tg

屋企人
被告暴動

生飛滋擦飛滋膏

未睇曬

係呀 巴打

琴晚聽莊正首will (not) see you soon
一諗起咁多手足被自殺就頂唔住

Long time ago

Hk

眼淚都是成長的時間

231嗰陣笑到喊

當自己的價值都放到最細 但重視每一個手足 個刻好感動

唔好意思喔 多謝巴打提醒善用不推文回覆
巴打對社工好似有啲唔開心既經歷？

對另一半既愛 往往都刻骨銘心

星期六831半週年示威

生動啲 文字有啲時候比人感覺太冷漠？

多謝巴打提醒 我會學巴打用不推文回覆

催淚彈

慎重勇者

冇 同佢嘈完來

kelly

第一次有狗扮抗爭者捉人果晚

主人幫你做左選擇 我都有隻陪我長大既貓
好擔心佢都會有日離我而去 巴打佢依然會在上面監視住你

COCO；當有人忘記佢時 佢先係真正的離開

通完頂 太眼瞓 流咗

tg

好想食

理大中大

咪撚理佢

留咗喺舊年6月15號

曾經都經歷過 頂住
陪mama去醫院 佢化療嘅時候會好痛苦 準備熱水袋畀佢 盡量陪伴佢 舒緩佢嘅不適

one piece：
人甚麼時候才會死，是被世人遺忘的時候

梁生永遠埋藏在我心底

自己
岩岩磅咗磅

想見你大結局

+1
裝香比陳彥琳義士個陣

周梓樂頭七
大家出黎拜祭戈晚

生活

周梓樂 停車埸壇前

我好記得嗰陣時去緊旅行 一醒見到嗰消息 然後梳洗完食完早餐 然後就番自己房換衫 一坐係張床到諗起佢就係咁喊...
然後再諗起佢同Gigi係失事嘅時候知道自己就嚟死嘅時候 佢地有幾無助 佢有幾想保護嗰女就喊唔停...

佢唔走我地都唔走

大家都要頂住呀

金泰熙

岩岩先喊完

我個ex
堅持左大半年long d
換黎既係佢已經係出面識到另一個

西灣河中槍嗰位手足

上一次喊係7定唔知8歲比老母用藤條打

Exxxxxx

果陣仲賭緊錢
成班靜撚曬
呢D真係整定
好人真係會早死
相反林奠

蘋果嘅紀錄片“抗暴之年”

社工姐姐介唔介意覆一覆你上一個post
我問左幾個問題 係最後

岩岩，諗起ex

婆婆

係，睇番好多時刻都好感人，手足加油

澳洲山火

講開又講
有冇人同我一樣
就算幾傷心幾痛心都好，隻眼都唔會有眼淚出？
已經十幾年冇流過眼淚
我唔係對件事冇感覺，一樣會有好sad好痛心嘅時候，亦都經歷過好多正常應該會喊嘅事，只不過真係冇試過喊得出
其實係咪唔正常定係我自己冷血唔知

傷心又好，感動都好
我係會有嗰種情感，只不過真係唔會有眼淚流出嚟
唯一隻眼會出水就係笑到標眼水

俾左個岩岩飛我既人

同熱愛這遍土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

加油呀 有時唔開心係需要其他人帶你走出去㗎 你同埋auntie都係呀 唔好俾佢自己一個面對呀

家人嘅嘢成日收收埋埋唔講 但唔好再咁啦 因為嗰種後悔唔係人可以承擔得到架～

貓貓😭

梓樂

831返到屋企之後

上星期睇蘋果個抗暴之年

Clannad

Interview offer 比人攞左

山下見

打喊露

手足
覺得自己冇鬼用...

隻貓

831 中大抗戰

不推文

彥霖同梓樂
心諗彥霖死之前嘅折磨一定好大
而且自己爛命一條，只係因為次次運氣好先冇落得同樣下場，我代佢哋死不知幾好

第一次
宜家仲要變咗EX

利申：分手嗰陣都冇眼淚

死走手足

梁義士

Kobe

打喊路

上幾日突然間睇返上年示威者喺警察前面唱Sing hallelujah to the Lord嗰啲片，啲眼淚流到停唔到

梁天琦

7年幾前我fd過左身

1215梁義士走咗半年

銀髮族

剛剛 不再被重視嘅感覺好難過

胡迪

梁烈士

自己既軟弱無能所以流左幾滴眼淚

男朋友爸爸

612

男朋友 點半喊到依家。

好好笑？

太硬定食咗辣嘢？

219

梓樂追悼會

PULL

比左229啲催淚彈

我地愛你hug

香港, 手足

閪老豆老母

琴晚喊咗幾個鐘 喊到攰就訓 訓醒繼續喊 對眼好腫

Interstellar

我隻金絲雀…死咗

玩SM，俾人綁住吊起嚟打。
打到我眼淚口水鼻涕都流哂。

前度

酒精

一個互相鍾意，但冇可能嘅人